有父幹也自殺 !

凌晨1時許，元朗錦綉花園M段4街一個獨立屋單位，一名姓劉15歲男童，在房間以皮帶上吊，其40歲父親發現將他解下及報警。救護員接報到場，證實男童已經死亡。警方於現場未有撿獲遺書，初步相信案件沒有可疑。警方調查事件原因。
據了解，昨凌晨時份父親見兒子房間仍亮着燈，遂以鎖匙開門，驚見兒子在房內上吊，立即將他解下及報警，惜已返魂乏術。

被人偷珍貴武器?

40歲爸爸15歲仔

有爺幹